# Rust book brazilian portuguese

Tradução/adaptação livre do livro "The Rust Programming Language" para o português brasileiro.

Este repositório contém os fontes da adaptação publicada em https://debxp.org/rust.
